（應徵西環國師）習總應該斬晒西環班垃圾頭

養左呢班垃圾係香港搞左咁多年,搞左咁多年都唔冇一次對香港人研判正確

612以黎,招招應對都好似小學雞咁,以為用下三濫手段,香港人就會同大陸人一樣屈服,你果套對付香港人係冇用架

因為香港人係on9架,你見當年歡樂滿東華,咩華東水災,四川地震,物物柒柒都一次又一次捐錢俾你貪。香港人係班傻Hi左膠黎唔受呢套架。香港人多謝你地俾我睇返細個歡樂滿東華個Feel, 係左膠係on9,但真係好感動

最後問多句,習總有冇考慮請我？